屯門有義載車廢老去投要

呢d有無得舉報/投訴?

影車牌放上黎

成架28座

依d應該係老人中心 成張名單咁車過黎

全部死圖喎師兄

今日啲圖死晒 比鑑鏘集

RTHK鏗鏘集：如有任何選舉異常情況 請向91829284報料

up左兩次都死
影唔到車牌呀屌

放link

今日劇本猜測:

下午/入夜開始有在場人仕 叫出「死曱甴」「暴徒」「唔讀書」
例句: 1. 唔知班「死曱甴」「暴徒」有冇出黎投票
2. 「死曱甴」 投黎到冇用

目的: 挑引在場人仕，由其而家將年青身份證分另一條隊排。 警方會將「擾亂」分子拘捕，姐係將成條Y/Z身份證 既人拉哂

下一步: 另一方陣營係大拘捕之後用旅遊巴將一車車既選民推去投票站

大家記住，你今日角色係一個廢老廢青，只投建制派，所有野都聽唔到，睇唔到。

「我真係外賣仔黎架」

如果仲未明，請睇完一次「演員的自我修養」先好出去投票

舉報左去鏗鏘集

要放link先睇到
今日個serve upload唔到圖

車人去投票冇違規wor

就係想知有無
不過都舉報左先
抄到車牌